明明cc台之前好撐拜登架 做咩依家屌曬鬼？

之前入親cc台 d cm都係 「拜登必勝」「拜登贏硬」架
依家得償所願 做咩係度屌曬鬼？

連登嘅影響力大到可以出連登聲明不承認拜登做總統
咁我有理由相信有八成投咗拜登嘅都係睇咗連登啲cctai燈po俾人帶風向先投拜登
所以一切嘅始作俑者係cctai

班友膠過波台

樓主